喺宜家呢個水深火熱嘅時勢，重有心情出ig story講吃喝玩樂嘅偽人，大家一定要記住佢地

你唔表態，無問題
因為的確會影響到你飯碗，將心比己其實大家都明嘅
但宜家出面有成班香港人代你地呢d不敢表態嘅人去抗爭
你班仆街偽人都重有心情去出ig story風花雪月
就算係政見不同，大家睇到呢d新聞都唔會開心
講真就算你求奇貼個💪🏻emoji又好，貼張全黑色嘅圖都好
我都會當你地係無聲咁為緊香港人打氣
但有某d仆街真係可以完全無視，直頭好似生活喺另一個平衡時空咁
大家一定要記低，認清佢地，他日無論局勢係點都好，都一定要記得佢地宜家嘅所作所為
歡迎大家繼續舉報

漁民樂post出海玩！我即時unfollow 條撚樣

推，不推不是人，大家繼續舉報

咁就咪撚關注佢地啦，又唔係真係好撚紅，依家呢個時勢幫手share重要資訊仲好啦，唔好浪費腦容量

大事要緊

呢D撚樣之後先慢慢玩

呢堆偽人唔好理住，集中火力唔該

無人識佢呀，算柒數啦

其實係曲線話自己無去反送中
討好支那人

其實你呢d 態度同文革班紅衞兵有乜分別？

可能係你眼中你有對政治既睇法，有自己既立場

但人地可能根本就只係想平平凡凡咁生活，對政治無興趣

純粹因為你自己立場就逼人地要受你影響？
你有你政治立場，人地有人地生活，人地又無搞到你，自己吃喝玩樂enjoy 自己生活，仲要經你同意？

我想講，無論政治立場係點，都要有人與人之間既基本尊重

自己因為立場強硬，就自以為是自以為好偉大係救世主，企係道德高地逼人受你思維影響要認同你？唔好意思，係我眼中呢種態度唔理你立場岩唔岩，起碼已經缺乏對人既基本尊重

我自己就不嬲無政治立場，我亦無呢個時間空間去考慮呢d 野，我有自己家庭事業兼顧
但呢幾日見到身邊人係咁推人迫人出去遊行對抗，真係覺得好無謂
講真，個個人都有自己思考判斷既能力同權利，人地覺得遊行係有用係岩，唔駛你呼籲佢都會去支持，但人地對你既立場無感甚至反對，你點講都唔會改變到人

邊撚個呀呢班垃圾